舊機更換新cpu和底板問題

舊機用緊i5 3470,
底板係HP H-Joshua-H61-uATX (Joshua)
想更換做i5 10400 同 B460板
想問各位巴打是否將舊牛既電線插去新既底板就可以？
舊火牛係ANTEC 520W
另外MSI B460M PRO Micro-ATX 好唔好用？

底板既野你問下黃G峰